
                      Como pelo de aventuras esta bastante bien... Aunque sin mas. Los efectos, pasables (el 3D es flojo). La fotografía de postal y los escenarios oníricos son muy exagerados. En cuanto al final y a su mensaje... sencillamente flojo. Filosofía de todo a cien.
        
            